【李東海小學老師墮樓亡】東華如果唔徹查林老師跳樓單嘢 以後叫你身邊親朋戚友咪撚捐錢！！！

天水圍東華三院李東海小學林老師跳樓單嘢，愈爆愈多料！
個仆街校長劣行愈挖愈多，愈挖愈醜惡！
本人強烈要求教育局、東華三院徹底調查個仆街校長有無精神壓逼老師
希望更多李東海小學老師挺身爆料俾傳媒，一定要推出搵出真相
將呢啲仆街學校「土皇帝」拉落嚟！！！

如果東華三院唔徹查，還林老師一個公道，本人呼籲連登仔唔好捐錢俾東華，亦要叫身邊嘅親朋戚友咪撚捐！！！

希望蘋果繼續推，詳細報道：
【獨家】最後上課日程曝光 李東海小學老師墮斃前夕遭校長照肺爆喊

【獨家】李東海教師墮樓前夕被鬧原因曝光：校長不滿「悔過書」內容令重寫

【獨家】李東海小學教師兩投訴校長態度專橫 東華僅索書面解釋了事

你身邊既人捐開幾十萬？

歡樂滿東華 呢啲唔捐得唔得啊師兄？

東華三院有撚用咩
間小學批標書比東華
你會唔會同出糧比你既人作對呀
係屌都屌教育局啦

查？ 咁低要求？

知道佢地咁"愛國"後
已經無捐無買旗

你講到咁巴閉咁，佢少幾皮野根本冇所謂，一個總理既年費同買枱已經多你好多倍。你叫到幾十個有錢人唔做總理咪理你囉

以前份工同東華合作過項目，有錢到你唔撚信，畢直又多又養起好多柒頭子機構，但個格賤到係我地西客排行榜永遠頭三位

邊個正常香港人會捐
係d總理捐

推左先

推

膠到唔想理